记得

       记得那天，我和另外一个跟你处的很好的女生来篮球场看你打球，你的散篮是很神准的。其实我貌似应该是被那个女生逼去的吧。她知道我喜欢你，所以故意借着等你一起回家所以无聊叫上我的幌子一起站在那里看你打球。    打了一会儿，那女生始终是站不住了，便站在场边上叫你：“XX，走啦~回家啦~”特意拉长的声调，你没有回头看她，她便一直在叫。我看见淡色的阳光洒在她的头发上，她站在场边看着你，用软软的语调叫你。其实这样的场景很美好。你三个字的名字却被很多人都改成了后两个字，省略了姓氏，从女生嘴里喊出来，多少还是有一点暧昧的。哪里像我呢？能做的，只不过是默默的站在篮框后面，看着你一颗一颗的准进球，笑咪咪的。不知道为什么，只要你一投篮，进或不进都会转过头来朝着我的方向看一眼，然后别过脸微笑，你投篮的时候老是微笑着歪咬着舌头........       今早没有听到闹钟铃，睡到7：00被你打电话吵醒，你说：“你为什么又不喊我起床？知道几点了么？”    我做我力所能及的事，来证明我对你的爱。